［突發］咁就想收政府皮？

特登卜張機票
我仲飛到喎 唔知飛唔飛到呢

留名

散水撚 多謝你

唔好放流料

bye bye fake news

國泰send email比我
我陣間影機票